日本酒店問題

其實住左咁多次日本酒店有個問題我都拆解唔到
點樣可以將個冷氣搞到真係出冷風
冬天係日本住酒店個冷氣自動出暖風熱到仆街
搞到要開窗瞓

有無手足識搞個冷氣？
次次都係Sanyo

好似無

利申兩次都住Apa，問Counter話冬天自動轉去暖房mode

熱到仆街

日本好多酒店設計到個窗可以開到好大作為逃生門之用，你試吓開大個窗

同感
有次住間旅館見有remote 即衝去開冷氣，點知唔得，係都出暖風
之後，員工上門攞野俾我時問職員點較冷風。佢講法同樓上一樣，無得較，旅館set 死咗。
之後想開窗，但旅館鎖死咗。職員再call 上司上嚟親自開
講咁大段野，想講開唔到窗未必單單安全鎖，可能係要call 職員開鎖

APA 應該無得自己較
佢中央控制

相信連鎖都係用Sanyo
住過幾間都係咁

熱過夏天

Dormy inn反而有得較

網走果間教唔到，不過有窗開

我都試過酒店中央暖氣熱到出晒汗
結果好彩開到窗，如果唔係真係唔知點算

都幾怕冬天去日本，唔知應該著幾多衫 著得多一入室內又熱得濟，著得唔夠室外就凍到pk
佢地室內d暖氣開到好似唔洗錢咁
成日搭車果陣一上車就覺得焗到好似透唔到氣咁

都唔明佢地係點適應室內室外個溫差
上次去間餐廳熱到除淨件底衫勁樣衰
但真係好撚熱dklm

我係上野個間...有個PANEL教做冷房

第一日唔識教第2日一起身成身濕哂

除晒衫訓咪得